達哥出聲！

但都係無明確立場...

閱